結衣bb究竟有冇整容？

岩岩搵結衣相個陣睇到呢張，究竟佢有冇整定女大28變？

Yes

佢個鼻樑近呢幾年又唔同咗

樓主唔驚比人咬?

驚但好奇心旺盛

有都唔緊要 佢個樣都唔人造人 算有特色
雖然我覺得冇
因為日本d 化妝技術堅勁

最大分別真係對眼個鼻就唔知

整小整多既分別，應該結衣係小執 睇落冇咁假

對眼肯定有

主要應該係化妝

開左眼角

對眼天生係扁長 依家係圓大

只係選擇性失明結衣點都係冇整，泡狗就算整少少都你塑化G

但你睇返結衣14歲嗰陣啲相都同依家差唔多樣
其實真係冇整應該

呢張幾歲

佩服樓主

對眼應該有啦
有咩可能長變圓

有
之前一講就比狗咬

15歲

側面，話有整鼻嘅自己睇

女大十八變牙

蒜頭鼻

就算有都係整得自然同靚
唔似d人整到尖到拮死人下爬，兩舊蘋果肌反哂光，個鼻山根位由眉心開始，對眼戚起嗰隻咁重膠質

眼化妝痴膠水都可以眼落大好多啦
根本差唔多

接受現實啦

厚面皮就得 呃埋自己

結衣Bb好忍得痛

呢兩張相睇得出整左對眼佢14歲個眼皮仲係好淺 但依家真係好深同埋調整左個眼皮 鼻就唔識睇

成班負皮撚不敢面對

最尾個張擺明鼻翼窄左好多

對波就一定無

日本整容追求既應該係自然
睇台灣blogger既台灣整容推介又假又柒
想整都係去日本整啦

雙眼皮開眼頭下瞼下至 不過佢底子ok加上整得唔誇張自然風所以望落唔覺整咗

我真係覺得似無整喎 係女人都知化妝嘅威力有幾大。。。對眼本身就有雙眼皮條痕，似去抽脂多過有整容

應該有做呢個手術

化妝冇可能化到個雙眼皮出黎，貼膠紙膠水都一定睇得出

眼部調整係結衣扁長眼變圓大眼既秘密

唔緊要 結衣唔賣性感

依個手術係咩

我阿妹喺日本開咗眼頭同做咗埋線雙眼皮唔講連屋企人都睇唔出 （佢本身內雙似結衣細個嗰張）我覺得微整無乜所謂 都係咁鍾意結衣 係唔鍾意d人整到改頭換面仲死口唔認angelababy嗰d

如果整完好似結衣咁靚我又唔介意整啊

一定無，咪屈er樓豬

下瞼下至

做左真心靚好多

唔怪得對眼同戀空果時差咁遠
不過個底本身好

做乜唔俾人整容做明星係咁架啦 樣好緊要

呢樣真 本身都唔差

我覺得微調真係好正常 對於女明星嚟講就算自己唔打算整公司都會要求

有邊個唔想？

有冇都無所謂，都係咁鍾意

應該冇咩地方啲明星係唔會整容

日本

眼

你死喇 結衣d fans惡過狗
樓主我掩護你 你走先

依兩張都係近期
根本同之前一樣，都唔係鼻尖尖
同埋你上面個幾張都係有微笑，現哂個蘋果肌
個鼻翼一定大啦

至於你話眼
佢一定係雙眼皮，只係內雙眼皮
貼眼皮膠紙就得
眼大咗係因為你張張都搵佢笑到合哂眼嘅相
係人都變細啦
同埋眼線都可以令眼睇落大啲

我覺得有微整
因為佢真係愈嚟愈靚

微整可能真係有

Cool牙都算微整啦 所以好多人唔多唔少都有微整

無 日本人唔整容

12歲

2004年4月號nicola(即係當時15歲)

點解又會咁明顯有雙眼皮呢?

咪on9 日本好撚多人整容 牙就真係無乜人整(因為好好好好撚貴)
日本d整容醫生多數係會將你想整既部分照你原本個輪廓黎執整靚佢
唔會好似大陸韓國果d咁直頭成個形狀改晒, 1號眼2號鼻咁
所以會自然d無咁假

宇都宮先係純天然

一定冇

日本整容真係好撚正
搞到我都想去整

唔覺佢有整鼻，鼻頭形狀同細個差唔多
如果你話佢個鼻高/直左
得罪講句，你依家20幾歲個鼻比起中學果陣都會高左啦下話
下眼瞼唔知有無，但雙眼皮就一定有整
不過唔覺得有需要咁care佢有無整囉 又唔係你條女
而且人地本身未整都已經係靚 整完變左超靚咁解

比證據好喎清
一句一定有整
完全係直覺
下面15歲個幅同依家有咩分別先??
講講好喎

語言係一個問題
其次係錢，台灣你整一萬既野去到日本可能要二萬幾三萬先整到
不過日本感覺點都高級同安全過台灣呢點係真
有錢咪去

駁唔到?

我都係咁話

搭單問玲木心春有冇整過容

其實佢右眼雙眼皮係好淺, 接近單眼皮
兩隻眼鴛鴦, 呢啲貼膠紙都搞唔到, 所以應該有整

但佢係成個眼型都唔同左其實有雙眼皮都可以去整 冇衝突，好多女仔嫌個雙眼皮唔靚去做調整 結衣對眼天生雙眼皮淺（屬於唔靚既個種雙眼皮），睇得到眼頭到眼中直情冇雙眼皮咁濟 佢依家係由眼頭深到落眼尾

內雙先係最易痴
唔通單眼皮易痴咩
內雙點會搞唔到??

內雙好撚難搞喎
好容易痴到變2條線
我都想要雙眼皮

佢呢啲邊叫內雙, 接近冇雙咁滯
同埋睇眼型啦, 唔同晒

on9 得泡菜狗會整容㗎咋

日本人剩係畫眼線痴雙眼皮貼

有

話整容個d一定係冇見過女人化妝
結衣bb個雙眼皮似係用雙眼皮膠水定型

其實我以前個雙眼皮都好似結衣最後一張相咁
眼皮脂脂太厚 痴雙眼皮貼都冇用
最後整左一了百了
冇惡意 純分享

我都係眼皮脂肪厚
但唔夠膽整

同樣2004年4月號nicola(即係當時15歲)

大唔大?
2012年(23歲)

細唔細?
細咗又點解唔覺得怪??
因為成熟咗

大可以對比吓依兩張

咁又係 平胸又點

有兩條線都叫冇雙??
你知唔知咩叫單眼皮?
自己去google吓

佢有講過每日化妝要15分鐘

鼻唔同咗。但甜美笑容 同大彿耳重係到

有多2條咪變撚左三眼皮囉 冇野呀?

咁有一條線囉
同你計法唔同唧
清

搵張小學時期嘅相，唔爭在搵埋啱啱出世啲相啦，重大分別呀

用膠水就一定唔係好易睇得出 搽得見幾好都會睇到有膠水印

想知要點樣痴
我隻眼又好似佢細個咁樣雙眼皮大細眼

雖然係小學既相 但佢個鼻已經好靚啦喎
證明佢個底好微整下已經變好撚靚

係
我重係精個時冇手
可能係整出黎

我隻眼同佢之前眼皮厚果隻眼好撚似
唔知我整完會唔會有佢咁靚呢

自己上youtube啦
大把教學

用小學個樣比係咪on9, 我諗佢搵自己小學個樣同而家個樣比下,應該都會覺得整過容

如果貼出黎一定會睇到眼有膠貼膠水痕
好似咁

有冇見過結衣bb有呢種痕？有就係貼出黎

係啲戇鳩fans先會成日幻想自己鍾意既明星冇整容

個人覺得冇整
因為我有家人同佢一樣情況
細個眼形係同佢一模一樣，又長又唔夠雙
但大個左眼形出返晒黎，變左完美雙眼皮兼變大
但我家人都冇整過
我相信女大十八變

咁我都相信削骨還父係真係做運動做到啲骨冇左

邊個話貼一定現??

同埋人地有專業妝化師
咁都現形就唔專業啦

( Show Blocked User - 美極女朋友 )

咁結衣面形有冇唔同先?
眼同鼻都比埋證據
一睇就知你盲反啦

笑緊對眼緊係會變細啦,用下個豬腦好嘛

一睇就知你未貼過啦...
只要隻眼唔開or向下望就算痴得幾完美都會現形
始終雙眼皮膠都係for打開眼既效果

鍾意明星一定要睇樣??
咁魯芬又點解咁by??
佢又有整容?

韓狗係咁上下智商

你知唔知咩叫眼影??
眼影化同色都會睇到?

其實。長期貼雙眼皮貼係可以令單眼皮變雙眼皮

識做整形行業fd 話日本先係整容大國，出名自然 聽講axxx baby 都係日本整

睇完唔覺邊忽整左

搽眼影上塊膠到
塊膠只會更加明顯

會

公道講句
無話特別鐘意日本/韓國
話日本人一定唔整容 同話韓國人一定係整容其實一樣都係無證據下亂講
盲撐盲反真係好反智
有証有據先好講 唔好以偏概全 / 亂up 當秘笈

用網狀雙眼皮貼再化眼影真係唔會睇到
我有fd單眼皮日日貼加化
對眼大得好自然

眼皮咁厚根本冇可能 仲越貼越鬆弛
利申 試過

師兄睇睇條link好喎

你技術唔好咋嘛

睇兩張近期相
兩張眼皮形都唔同 應該有用眼皮貼

點解我要咁認真

雙眼皮貼反光搽眼影只會更加明顯
網狀一定係最自然最好用

我個單眼皮fd貼咗六年成功內雙

我本身外雙見到我個fd貼完同我對眼差不多大
覺得好神奇

睇咗
佢最後話上眼影
而個個阿蔥內雙
直頭唔洗上眼影

你一張笑到咁，一張無表情咁濟....
一定有輪廓扭曲啦...
利申唔係fans但忍唔住想講

但一合埋眼一定睇到 眨眼都會見到

其實咁多張對比圖 無論係fans同班唔係fans既
都冇一張係同角度 好難討論
唔同角度唔同表情個樣同眼皮一定都有差

此post已完

cap咗張奇怪圖對唔住各位痴線佬

同你班盲反的確係好難討論
此post已完

佢係有心要黑嘅
你搵幾多證據都無用
唔好理佢返去啦

同意

我有朋友都係厚眼皮之後貼返雙，
其實眼形同貼法都好大影響，
都識人以前係單眼皮大大下變左雙眼皮
可能會令人覺得好神奇但事實就係咁

不過其實有冇整都冇所謂，整完靚又自然咪得，
好過d人整左又唔認

結衣真係尾機

結衣bb雙眼不嬲時大時細ga la
尤其係smile (2009) 嗰期簡直大到無輪
化妝真係好大威力

送張結衣bb中二水手服學生相畀你睇下, 細細個已經好可愛

痴撚線 幾時盲反? 對除左石原外既日本女星冇感
我講緊既圖包括樓豬個啲啊 唔同角度唔同表情根本就好難分辨到
有崇日撚係其他post無啦啦叫我地咪再貼塑化雞唔係盲反
我地理性討論就係盲反

smile真係好好睇

多謝你俾機會我地證明結衣冇整容

上面2張同一角度，唔討論眼既大細啦
(一張微笑一張露齒笑無得討論)
但個雙眼皮好明顯係有分別
你可以試下照鏡，無論微笑定開心地笑個眼皮都唔會變大/細左

上面呢3張
第一張其實個雙眼皮同依家結衣既雙眼皮係差唔多
但呢輯相佢好明顯係貼左雙眼皮膠紙先有咁雙
你可以睇第2、3張圖，佢完全合埋眼果陣係好明顯有條線係眼皮

而逃恥果陣佢完全合埋眼既時候係無線既
即係個雙眼皮唔係痴出黎

我信佢冇整
整左都咁撚柒咩

所以我覺得佢係有整
當然你可以堅持覺得佢無覺得係我屈佢
但唔通佢真係整左你就唔再鐘意佢咩

你真係好撚柒, 我都費時回嘥我時間
做fans做到咁撚盲目,
你條女咩定有得比你屌呀戇鳩
那個了啊

樓主仆街了
結衣fans一定話佢冇同世界第一天然

你十幾歲仲讀緊小學, 真陰公

雖然結衣真係好靚好pure
但任何年代堅持真相嘅人都係注定被迫害

啲fans不願面對真係好撚柒

其實個眼形都唔同啦 不過d結衣fans一定話你屈鳩結衣

原來話有整就叫韓狗
如果個個由細到大咁大變化就唔洗咁多人整容你真係好白痴
閣下智商都唔荒高, 只識流於標籤最低程度

快啲掩護我走先

整左咪整左囉,靚咁多有咩所謂

個問題都唔係有冇整，係用小學相比參考價值根本唔大
仲有佢小學個樣都唔差啦 完全唔明有咩咁sosad

12歲個樣咁似Angela yuen

眼皮咁撚厚其實真係難啲係痴出黎

日本人唔整容是常識吧

結衣其實個眼皮一直都係好淺
由細個既相睇到中學都係一樣
而且眼型都係扁長

但當結衣高中開始就變左圓眼

但眼皮一樣係好入個隻內雙

現在眼皮

呢張係近期，佢明顯冇貼任何雙眼皮膠水/貼

btw 其實我想探討秀智究竟有冇整多啲遲啲又開返個post先

你盲反既我地同你講咩都無用
總之結衣無整容
唔同樣只係女大十八變

唉屌得喇有整呀滿意未
係隔離po又係度係咁po日本明星整容圖又強調結衣bb眼形唔同
扮到純討論冇惡意咁但明明就想搵位入
勁恐怖攻心計到乜咁
講完結衣bb有整會令你好過d心理平衡d下嘛
是但啦你鐘意啦 煩撚到閪咁

利申：有鐘意既韓星，只係你呢d小人行為真係好噁心 係咪美極肥婆都係心理有d問題

總之女大十八變
眼形會變 雙眼皮都會變 一定冇整 純天然
結衣係呀媽個肚到既時候已經好似而家咁靚

講事實又話人盲撐，得啦你d韓星世界第一靚 真係煩撚到乜咁

寸柒柒都唔該邏輯一致

最尾個張冇貼個眼頭即刻變返以前咁喎

24歲

25歲

喂眼皮又變返內雙嘅，唔係話整咗容架咩

成班狗係到為自己隻雞神狗叫
我撐樓主

2015年
呢張笑容接近以前啲相 我覺得唔算相差好遠
BTW 我發現好難搵到近年結衣笑到好似以前咁燦爛嘅相

因為我要曲到完全唔合符邏輯
就好似死撐咁

膠乜春姐 話緊你所謂嘅女神係整返黎呀 快啲吠啦

下邊果張 唔知係咪錯覺 有d似戶田

俾膠你係因為你九唔搭八 講埋啲同主題無關嘅事 又唔係討論 搞串個post

依家係要串柒啲腦粉 見到咁多負皮就知咩料啦

第一次聽負皮咁解讀 你開心就好

屌 對人不對事 泡菜是但有個行出嚟都比人屌係整容塑化雞
班祟日撚一見自己女神比人話有整就話日本整好自然想去整埋一份
重拎埋以前啲相出嚟比 泡菜都有拎某啲偶像童年照比
咪又係比崇日撚話雞 唔好話咩整少少有整就係有整 成班喺度幫日本打飛機 祟日撚不願面對

有無整都係咁可愛
有無整唔重要

G

Ys, 果d反泡反ab但迷kay既真係不知所謂

講下明星整容有幾惡意？係咪玻璃心都咁，日星韓星我都照講，依家啲人真係傻傢喎 講明星有冇整容都唔俾依家堆明星係神唔俾人講得就算我有鐘意既韓星都唔會介意講佢有冇整容，做得明星都預左有傢啦

結衣BB後生果陣D相有D似魯芬個樣

個post真係
平時整容泡撚就狂屌
女神bb整就唔屌得
仲話想整埋一份
連登仔

拿咁老老實實講
眼皮果少少 仲要好大機會唔係整 一來人會大會變
二來好多女性痴下痴下d 膠紙 碌下塊面都可以有少少改變
韓國比人屌果d 真係倒模咁既樣
整到同原本根本認唔到

日後你身邊d 女性如果想整下條眉唔通你又屌佢咩

有冇第二句呀 有整就拎證據出嚟
已經貼埋12,3,4,5歲啲相出嚟逐點講
開頭講個鼻發現冇位入就轉口風話整眼皮，但事實冇痴眼皮貼就變返內雙喎，點解嘅
講個鼻又俾人駁，講眼皮又俾人駁，最後咪又係留底一句「人地整就得，自己女神整就唔得」嘅廢話走人，好肉酸囉

中肯地講 根本韓國個啲冇整都俾連登仔當有整傢啦平時一放親韓星/韓妹 個個都一句塑化g撻過黎，佢地會分有整冇整？咪一樣冇證據咁屌人塑化雞

我老婆靚到prefect池
各位ching 丁夠未？

唔係要黑結衣bb （因為我都好鍾意佢）因為覺得微整真係唔係一件咁難以接受嘅事 你張圖同我妹去日本做過埋線雙眼皮之後嘅痕一樣 唔係雙眼皮貼嘅痕嚟

最唔理解係點解你地接受到貼雙眼皮變靚但接受唔到微整變靚 成日貼雙眼皮又麻煩眼皮又會鬆 微整完方便好多唔化妝都靚添 都係變靚啫洗乜分咁細 但大整到angelababy就不了 結衣本身十幾歲嘅樣底子就好（小學樣就唔好拎出嚟講la ）微整完錦上添花有咩唔好

有冇圖？

個人認為結衣bb應該有微整眼同鼻

價值觀還價值觀，事實還事實。

咁又點？

第一張仲細個 五官未生定
最底果張 一幅有笑一幅無 笑果陣輪廓會變

咪就係 跟本盲目反韓 對人不對事 泡菜就是原罪 日本就咩都好
平時有韓團照就話咩個個一樣樣 分唔到 但係跟未睇就話一樣樣
其實邊個國家都有人整 無錯泡菜真係有啲差唔多樣
但唔係全部 唔好一竹竿打一船人 同泡菜只係多醫院做同普及
大把國家啲人整得仲勁同多人整 重有咩日本好多只係靠化妝
泡菜好多都係啦 咪又係一句整容塑化雞車過嚟 跟本就係針泡
無論高登定連登都係話泡就得 泡就係垃圾 話日本就唔得 話日本重慘過被人屌老母

呢到不嬲崇日forum黎架啦

日本人變靚一定係女大十八變

我妹去前年喺日本做埋線雙眼皮閉眼會有少少痕 佢為咗自然特登叫醫生唔好整好闊 整完之後唔講真係連日對夜對嘅屋企人都唔覺佢整咗 佢整之前眼皮係似結衣中學嗰陣內雙 成日都要黏雙眼皮貼 覺得麻煩整咗佢一了百了

日狗托住個龍門周圍走唔攰嘅咩

15歲個鼻未生定已經係咁啦

18歲

夠唔夠？
btw第一張出處係邊？有冇其他角度？

西野七瀨肯定冇整

得罪講句你個妹算整得唔好
日本埋線既一般係可以整到完全無痕
割就會有痕

泡菜15歲扁鼻->18歲鼻高=塑化G
壽司15歲扁鼻->18歲鼻高=未生定

15歲個鼻咁都叫扁就算啦，有咩好講呀
最後冇嘢講咪又係成個怨婦咁，話咩泡茶點點點，日本又點點點咁 想呻苦就自己圍爐啦，扮乜嘢認真討論姐，好難睇呀

呢張係啱整完 依家無

有冇圖

大部份泡雞一眼睇睇得出整過啦傻閪,仲要搵證據?你都on79,躝啦韓畜 屌你個傻閪第一日上黎呀,呢度不嬲主流係反韓狗反支那,邊撚個得閒理盲唔盲目,韓狗正on9

你唔止理解能力有問題,仲好似連表達能力都有少少問題,紅字個point係邊? 弱智仔畀人講中嬲嬲豬呀?

個樣唔同左真係 日本就女大十八變 韓國就整容

究竟日狗可以幾咁無恥
利申: 日狗韓狗一樣柒

我覺得有微整
對眼我就唔評論喇，因為我十幾歲同而家對眼都有分別，人大咗對眼無咁腫加上化妝都幫唔少嘅，
但我覺得個鼻係有少少唔同，主要係鼻頭嗰舊肉。
利申一向反韓，覺得泡菜到而家都唔入流古老當時興

班日狗又要拉泡菜落水喇

明顯開左眼角，眼距化妝化唔到嫁。

有睇過舊港產片就知, 成日聽到D劇情話咩飛左一轉日本整容呀?
只係近年KPOP吊打JPOP, 關注度太高, 所以咪100步笑100步囉

崇日撚不敢面對

依個好撚樣衰 冇討論價值

要整就唔會宜家咁樣，suzy又唔係賣靚女

Jpop撚會好似kpop咁入侵全世界
有得比咩

根本無整點面對呀
你估結衣係泡菜狗咩

結衣bb細個都係咁既樣 整條j咩

係 女大十八變

我覺得樓主真係只係討論咋喎
結衣係好靚 但佢事實有整
就算有人拎啲相出黎証明佢冇整
明顯眼唔同左
日本整容真係有質素有保証

人地拎晒出黎啦 你都話冇証據架啦
係咪要結衣認左 你地先會接受現實？
重新 就算佢整左 我都覺得佢好靚

以前真係豬膽啲 佢小小咁整

巴打 你妹整左幾錢 同埋知唔知日本整完個樣 大約要幾錢
睇完啲相好心動

佢好似真係賣靚架喎

其實係咪水腫呀
大個退腫有幾出奇
同埋好多唔整容既都係大大下個輪廓先出

話眼皮個d知唔知眼皮既形狀可以透過長癡雙眼皮貼改變？

而且就我自己而言
而家大學同初中比 少左baby fat之後輪廓係可以深左好多
有時化妝岀街d舊同學都唔認得
加上日本佢地神級化妝 我覺得冇整絕對唔岀奇

十六茶呢輯廣告個look超正
Between個feel有d似Natalie Portman

幾時下海

邊個嚟

你google下先

純粹個笑容 不喜勿插

不了 對佢冇興趣 完全唔明韓國人口味

Natalie portman靚好多好多

那裡來自信？

建築學概論入面正

其實我覺得結衣係賣氣質多過賣靚

我都唔覺秀智個樣有韓國人吹到咁大， 但佢個樣算自然，睇過佢落妝都見得人

無咩分別 一樣咁靚

秀智好似係符合韓國嘅傳統美人審美觀
皮膚白，厚紅唇，鼻高，頭髮靚

香港就通常鍾意眼大鼻高面尖

覺得佢好大份
靚就算靚, 但唔算好靚, 勝在冇整容味

化妝同素顏可以差好遠

有無結衣bb素顏照 先對比到

覺得angelababy都無整，佢素顏同之前個樣真係差唔多

結衣bb 2007年素顏/近乎素顏相

angelababy都冇整？驗下眼好啲喎。

笑死

就咁睇結衣bb 真係無整喎

個眼皮咪同以前差唔多，唔係特別深
鼻 下巴 果啲都無變

好心啲人話人整容之前睇下人地素顏咩樣先啦
不嬲化左妝可以差天共地
子華神都話係喬裝啦

唔洗撐到咁呀

你睇下angelababy 素顏相先啦
真係同之前個樣差唔多

你可以睇翻我前幾頁個回覆
上面呢張同我post既其中2張都係係同一本寫真集入面既，即係同一個時期
而呢輯相結衣係痴左雙眼皮膠紙的
依家最新果d相唔似有痴，個眼皮無膠紙痕

(純粹理性討論)

Natalie Portman都問邊個嚟

你睇多次啲留言先啦盲撚

咁真係睇唔明你up乜柒,sorry

日狗智商低我理解

樓上盲撐結衣bb冇整容到 拉去baby都冇整容

傳說baby當年去日本整容的
所以一直keep咁好

好明顯化妝問題啦,你班友肯定未撚見識過女人化妝,你睇返佢拍D廣告都有時唔同樣啦,係度屈鳩我老婆整容

望落去自然就得 理得佢有無整

我覺得整容無咩所謂
但唔好似韓國咁整到咁膠 個個一樣樣

我都覺得結衣bb無整

我老婆

我都覺得佢金定啡髮個陣其實幾好 整得好有咩所謂 但後來over左